小學遇到啲教畜真係仆街

屌你老母背書唔合格所以全部人PE堂做緊運動嗰陣要罰企當所有人開開心心咁玩緊嗰陣就要背書落鳩我面

仲要成日搣鳩我塊面

呢啲垃圾咁大個人恰小學生

依家諗返真係越嬲
俾我係街見到佢我屌佢老母

香港真係多教畜
以前到而家都係
為咗份糧

中學有個英文miss屈9我偷人書
最後搞清楚 道歉都冇句

好後悔當時冇搞大佢
佢滅鳩我塊面其實可以搞到佢冇咗份工

老師都有好多好嘅
不過有啲真係好仆街

Push

當眾倒曬我書包啲嘢出嚟

你呢啲算好彩

我睇住個同學畀老師兜巴冚面，伍邑恩求 梁XX老師，太多年前，唔記得全名

今日應該唔會再有啲咁嘅事
有啲咁仆街嘅老師一定會俾人網絡公審

睇住同學俾miss張用筆篤心口同額頭
荃灣個間全完小學
應該幾屆學生都知呢個miss好撚惡
勿相認

月經post

我都係

間垃撚圾小學已經執柒左，以家想返去搵個人屌鬼都唔得。。。

有個教數學嘅阿Sir 成日喺度播ETV
嗰陣就覺得爽皮而家諗返佢hea到仆街

唔好話少學，成人學校都有

最叻兇人訓企訓抄

有次冇喺作業簿封面寫低數學B簿，根住佢當眾用marker大大隻字寫落去

多年後喺電視睇到佢仲做梗老師

「在2009年更獲蘋果電腦頒發「Apple Distinguished Educators」」

小學好撚多

窮撚要拎書簿津貼，隻教畜話我遲交唔會收，明明我冇遲係佢睇錯
結果差啲畀老母打死
第二日隻教畜發現係佢搞錯deadline，笑笑口咁話：哎呀，你隻人仔做乜咁慘俾人打呀

比老師水左入一間好廢嘅中學佢話係band1尾，入到去2，3年先發覺原來係band2尾

嘩屌
啲教畜就係咁撚賤 做錯嘢唔認錯仲扮傻

我俾校長水，真係小學班老師仆街d